527係無可能重演612

先講我地自己，經歷左一年，手足判監還押，被自殺，流亡，人數已經少咗一大截。加上27號中學復課，就算有中學手足唔返學，人數又可以多幾多？我地仲係咪可以好似612咁阻佢開會？

再講對家，重狗，水炮車，銳武乜柒都預備好哂，加上有612嘅經驗，我相信佢無可能會俾我地聚到人再衝到出去阻開會

另外，見有人講周圍開花，我諗呢個都係毫無幫助，什至班狗由得我地開，得開哂會先再搞我地

我明國歌法要阻，但都希望各手足可以睇清現況同現實，趁而家可以再一齊諗下有咩方法

同埋如果27佢開唔到，咁之後下星期三，再下星期三繼續，我地係咪又每個星期都咁去用肉身擋住？

和理非